覺唔覺M記自助點餐系統好反智

唔講佢啲動畫嘥晒啲時間
去到俾錢嗰個畫面四個付款option得個咩支付寶同we7最收舊
仲要霸埋平時八達通嗰個位
撳錯咗又冇得手動取消
差唔多等咗成分鐘先話未感應到付款
都唔知邊個設計

你廢姐

無9件麥樂雞餐

加大餐揀唔到凍檸茶

點會無?

有喎我果到

Hknoit

個 screen 太大
其實行到咁近
好難一眼睇晒成個畫面
同埋個介面都唔太 user friendly
見過個廢老彈出陣入左幾次
去到尾又㩒錯取消

一早轉咗用apps買

係邊個位 其實我搵左幾次

走唔到冰

雞類

你廢

好方便